聲之形定你的名字

聲之形
你的名字

無論係作畫定劇情都屌打

試下去影視台開post

開左，留名呃負皮

京阿尼無令人失望過

聲之形...深刻好多
以前追漫畫 集集都估下集...
好到血都肉 欺凌野
加害者與被害者...呢d題材已經屈左機

未死過？

聽日睇完返黎正皮

結果最後受傷嘅係全部人

估到有人會開

等埋<<謝謝你在世界角落中找到我>>再開post嘛

不過今日先第一場
4月正式上再推post

4月9號先睇，好撚驚比人劇透

到時再bin一次

樓主好波

我係之後先一次過睇，追通宵
睇過日本d欺凌片，真係好嚴重

明明想睇你的名字贏番次，你地班友係都要去影視台污染個post
同秒5比又輸，同聲之形比又輸，連神作都要迫害

睇左表示你的名字

你的名字咁多mk睇，根本係公廁黎
梗係揀聲之形啦
唔出名，少人識
得我呢d眼光獨到嘅人先會睇
今次仲唔別樹一格

想聽下巴打既感想

啱啱睇完
冇得比

巴打認真？

你的名字跟本係普通靈魂交換劇情
係度整色整水扮有深度 換換下個身體就我戀愛了

Both

9up唔駛本
拎兩屆最受歡迎漫畫=唔出名少人識

劇情cut同改得幾好 畫面就京吹級 但係d腳好幼 好唔京阿尼仲要成日影住對腳
同埋植野真係好正 唔講咁多 值得入場睇

D行路方式真係有d怪

駁吾刀，植野真係好正

西宮硝子告白完係床踢腳嗰下真係濕唒

唔9up點老屈套野做毒撚小眾飛機作

facebook都冇人講

香港你問班mk仔都唔會識啦

新假期好似吹奏過架wo

下個禮拜睇聲之形 睇完先投

女班長=bitch

今日係又一城睇完，好多人喊

你的名字都好多人喊

上星期係英國睇左
未睇過漫畫
故事黎講聲之形平淡得黎到肉好多,成套戲節奏都慢慢黎,d bgm都好soft好靜,好有feel,一開場講欺凌已經睇到眼濕濕
你的名字都好睇但至少冇睇到喊,係個故事比較特別,但作畫我都係鐘意新海誠多d

睇完之後忍住入廁所喊

你的名字有眼濕但係聲之形冇，不過覺得聲之形好睇D

女主同男主細個打交個段好可愛

故事特别個part唔係太同意，講欺凌既動畫唔多，反而時空穿越呢個題材已經有好耐

但係我聽到有人話好H

人h諗乜都h(好似係）

你的名字我完全唔覺得特別催淚，但聲之形啲歌同埋劇情搞到我兩行眼淚

我都係英國睇左
但跟唔切英文字幕搞到唔太睇得明
睇返漫畫覺得電影有啲細節cut左搞到有啲1999

好彩本身識聽日文,全部都冇留意英文字幕 但有少少1999呢樣真,始終電影時間有限,但我覺得以漫畫電影化黎講已經算好好

可能我比較蠢 去到中段知道原來三葉已經死左對我黎講好震撼估佢唔到

聲之形爛尾喎
利申未睇電影

京阿尼係唔會爛尾

呃正評

有我

聲之形淨系睇trailer已經好大感觸
反而你的名字真係唔覺有咩特別既元素
呢幾日狂loop聲之形主題曲
4月4就有得睇優先場+拎番外

巴打識貨

少少劇透
講起告白 佢都幾突然
普普通通咁見下面突然就告白
都冇交帶下內心戲
石田誤解左之後又冇左下文

唔覺漫畫爛尾
但鐘意動畫個end多d

告白幾突然係真
無下文我反而覺得幾合理，再提起其實好尷尬，好似而家咁曖曖昧昧仲勾起人條癮

兩套都鍾意 但真係數冇乜必要踩另外一套
利申:聲之形第一集開始追

屌場場都滿架咁樣我好餚底

唔拎黎比,點笑啲你的名字世界第一既傻西瓜

咁果啲就真係on9
但係同笑個乞衣窮一樣

今日完左第二場優先場，推下post先

咪撚咁揚啦，一陣班跟風撚又搞到戲院淪陷啊

好野梗係多人識好...
多傻西瓜比錢人賺

Who's care
可以嘅話我巴不得呢套收得勁過君名
不過會咩

多人入場，代理自然會帶多d動畫電影黎香港，何樂而不為

未睇 但係我揀聲之形
本身個故事正太多

有冇人諗過買bd

睇完聲之形，神作

巴打無咪同我一樣睇又一城4點幾果場

睇完 兩個鐘壓到咁已經好好
等出bd

大家諗住係個贈品卡寫咩

魔法戰爭世界第一...

三葉係_係_ _
利申未睇

つき

係咪已經做哂漫畫嘅量 ？

淨係京阿尼都可以收佢皮喇

啱呀
你的名字咁多人睇 好垃圾
一定係聲之形好睇d你地話係咪

中間cut左

邊到睇咩戲院有上

寫左...

認真聲之形真係贏京都同cv
劇情一定無你的名字咁順
但係要將咁多本漫畫壓縮成兩個鐘 嘅話 我覺得算係咁
加埋佢已經用好多鏡頭去補救 對白無嘅野

星期六睇完電影唔算太感動 可能當初以為係愛情主軸 所以睇完有點失望
星期日追左漫畫 想用第二個心情去2刷
可能330後搵日連刀劍一齊再睇過

未睇聲之形唔比較
低係你的名字劇情咁格硬黎角色行動咁唔合理都叫劇情順...

雙方都唔知隔咗3年已經係重大bug位

一直都唔知有互換身體先定三葉係地鐵入面見到taki先

聲之形有d眼高手低
可能劇情太濃縮

本來好想畀正皮，
但睇完之後……

睇完優先場
覺得個劇場版好似差咁啲野
係咪應該補原作 再睇多次劇場版會有feel 啲

人物交代上的確係差咁啲，畢竟得兩個鐘動話……其實算改得幾好嫁喇
個人認為補原作最多知到多d角色背景，應該唔會話特別有feel d吧

最大問題都係其他人好似路人咁

因為cut曬d人物心態同埋背景
想補翻睇漫畫就ok

劇場版cut 得太勁
Cut 到好怪
直情cut 埋拍電影真係超怪
我睇時都覺得奇怪點解佢地會無所事事成日一齊
人物描寫又唔夠好
故事我會覺得你的名字完整好多

不過聲優加成下效果都唔錯
入野同早見真心覺得好正
好過神木同上白石

無睇過任何漫畫部分會唔會唔明

未睇等睇
但佢由漫畫硬cut就應該好極有譜
跟返作者原來想畫既短篇改劇場版應該岩數d

唔會

講真，聲之形冇預想中好睇

聲之形唔係最top 堆動畫電影
但係都好過君名
對我呢d無接觸過原作個題材好有新鮮感
你話漫畫版好睇定電影版好睇我唔知
同君名比就...

你的名字係戲院睇到屌出聲

咁要睇

感覺上係一部Fans向作品，未睇過原著嘅人可能會水土不服（例如我）。
一來我估計電影刪減唔少內容，致鋪墊不足且倉猝；二來各角色的心理描寫較少，導致睇完後對某些角色感覺仍很陌生。
以上兩項皆令故事觸動程度有所下降。

Btw亦唔排除係我領悟能力低。

睇左先出黎9UP啦on9 睇都未睇就屌你都幾撚好笑

根本京阿尼cut左拍戲果part係cut得好好 依家最大問題只係交代唔到其他人既背景 但係如果淨係講男女主角黎講根本已經夠哂

現實上未見過真人未直接交談過都可以戀愛，有幾奇？
利申：被愛過

因為聲優果個濕鳩獎派左比果兩個都唔撚柒真係聲優既人
有d憎你的名字

真心，當初宣傳動畫化我以為季番

無認受性既獎無必要憎

改編動畫其實一向都係以fans為基礎再推廣(正常黎講 )，所以話係fans向我唔否認既
話就話電影有刪內容，但係當初漫畫其實都比人話係度拖，所以有d位刪左其實都唔算意外
角色描寫方面，以一套劇場版動畫黎講真係算係咁，將也，硝子，結弘，永束，植野呢5個角色都有一定劇情，至少我講完個名巴打都有印象掛

求詳細

神木配得算好，起碼分辨到2個靈魂之間既分別
另一個唔好提

有巴打無睇漫話都話ok，我自己都覺得ok
明唔明真係睇完先知

agger
個陣有個日本妹同我講佢睇完喊到傻左
而睇你的名字係覺得on9
我就好期待想睇聲之形
拎定包紙巾等喊
點知都係眼濕少少

所以…希望嚟緊打算會睇嘅巴打用返平常心去睇，唔好成日諗住超越呢套超越嗰套。
有時，互相比較只會引來兩敗俱傷。

根本你的名字又唔係頂級動畫,就算勁過佢又點
只係好多人覺得你的名字多傻人吹奏,兩套差唔多類型先拎黎比笑下班人
除非你係抱住你的名字世界第一既心態睇啦...

之前你的名字俾人吹到唔睇唔得 神作
最後失望咗
希望今次唔會 幾期待

笑死，
等睇遲啲聲之形俾人反

邊套紅就俾人反係定律黎

冇錯連登仔逢紅即反

諗住4月6入場睇完就出post屌

其實呢個post既目的唔係吹奏聲之形
不過見到大家暫時都理性討論真係幾開心

算啦,你的名字熱潮已過,估計票房聲之形都低過佢同少人吹奏
到時又係話點解好睇咁多,冇人睇
同埋我完全諗唔到呢套野可以點吹奏同過份解讀,雖然啲你的名字撚將句歌詞含有次元既字眼無限放大到套野好有學問

btw,諗緊京阿尼偏萌系既風格會唔會係拖抵電影版評價其中一個原因
硬係覺得有d位賣植野賣得過左龍
另一點係配樂方面真係唔算太出彩

植野好似寫太多但又寫唔出變左為討厭而討厭
我都覺得配樂唔算好
有啲配樂唔夾個場景

兩套聲之形好啲
題材聲之形好少見 你個名 時間交錯le啲有好多啦
但係聲之形 劇場版真係唔夠時間講曬成個故事
女主心理描寫得少少
季番應該會好啲

植野本身係鍾意石田冇講
搞到貓cafe個到表達得唔好

去到過馬路果邊都feel到既

有埋塞紙仔會好d

就咁睇都feel到

我覺得漫畫版植野個感情強烈好多

劇場版個植野好黑人憎
但漫畫版唔係
京都cut 左某d 劇情搞到植野咁黑人憎

劇場版植野=bitch

吓 班長先bitch

呢句真 有班長其他做咩都唔bitch

真
班長咩都置身事外
劇場版完全睇唔出佢有反省過

植野我反而鐘意佢

冇睇漫畫,但我覺得電影既植野都係大部份人對殘疾人士既睇法
只不過佢當住硝子面講埋出黎,可能佢本身鍾意將也掛

佢係黑人憎,亦都展現左人性真實一面姐

去到最尾我都只係覺得係條仔叫佢送禮佢先去送

班長成日扮可憐委屈

真性情

其實我覺得植野唔係因為殘疾人士所以至憎西宮
佢只係純粹因為西宮係男角身邊出出入入又破壞佢地之間既“虛偽友情”所以至憎佢

漫畫有詳細講
電影版變左觀眾自己估
同埋無左d 劇情搞到怪怪地

植野起初黑人憎，但慢慢愛上左佢，班長

班長真係最乞人憎

班長堅bitch
但電影版根本show 唔夠
根本最後d 紙鶴都係d bitch 野但斬到變左感動野

聲之形無得輸

等之後上多兩場再推

謝謝你在世界角落中找到我 聽日正式上映了

已經睇左導演場嘅我表示可以屌打所有作品

好波

咁我抱住超越聲之形期望入場

世界第一

未睇電影版但有追原作
淨係覺得高開低收
講到後面模糊左主題
btw作者新漫畫致不死的你好睇

呢套真係終極世界級
不過記住唔好當純愛情片咁睇
另外係記住睇前/後溫溫歷/戰史
你會發覺套野個種認真真係屌打晒好多野

比比比咁撚鍾意比係咪on9架

有咩問題

謝謝你>聲之形>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>你個名

4月1日同4月4日 睇兩場

睇完，我決定走數了
無比既價值

根本三套都唔同類型
謝謝你最大分別,冇得比

謝謝你真心覺得愛情元素極低
但完全唔知點解要用一個愛情味道咁重既戲名

愛情味道唔係話唔重,只係唔係依家啲青年戀愛咁樣
感覺似兩個人好恩愛好幸福

佢個種真係要個人同你走過一生既感覺真係只能意會
如果你祖父輩係恩愛形盲婚啞嫁應該會好深刻

其實呢套日文名係この世界の片隅に，我自己會譯“在這個世界的角落”，係唔知點解百老匯將個名譯成咁

唔係話唔合理，只係少左幻想空間

星之聲

個戲名好似係對白黎

聲之形
星之聲
星之夢

聲之名字

臨尾果句嚟

不過套戲原名就真係 在這世界角落
女主角係呢個世界比周助揀中左一係一件好幸福既事

個人認為如果女主冇比周作帶走，佢應該已經死喺核爆當中，所以聽到最後講果句有啲心up

本身無睇聲之形原作, 但個故事幾吸引, 所以買左飛準備睇
見到有呢個post, 之前又無去睇你的名字
所以今日花左d時間上網搵黎睇
第一個感覺係點解當初會咁多人瘋狂吹奏
不過新海誠比我既印象, 係佢係一個畫家, 多過一個劇本家
好多時睇完唔係個劇情感動我, 而係個畫面同氣氛
講劇本我自己鍾意細田守多d

希望過幾日去睇聲之形會好睇啦

新海誠最正都係言葉同秒5
呢2套劇情其實好簡單，1-2句已經可以講完，勁係勁係劇情既舖排，到最後既(所謂)高潮，先最令人回味

細田守我自己睇得唔多，但覺得佢係多d敍事 呢點其實同你的名字幾似，不過你的名字係純敍事

聲之形就唔講住了，睇完可以再討論

今日先睇完聲之形
真係好睇
不過中間男主發爛渣的部份有少少唔明
佢係屌其他人響自己彌補過錯的時候仍然不知反省？(鬧新識的兩個則肯定是意氣用事而已)

其實對永束我諗真係有少少覺得佢煩

對真柴的話應該係自卑心理作祟

琴日睇左聲之形，覺得好過你的名字
聲之形故事獨特之餘有深度，同我入場前想象中的典型愛情片唔同
但的確有幾次我唔明一d plot，相信係cut左唔少原作的情節
但整體黎講都係好好睇

岩先睇先

植野無乜野呀，班長先最衰。
無睇你的名字比唔到，但呢套所有人都寫得幾好係醒左之後去得少少快
同埋想睇原作，邊度有？？

各大有賣漫畫嘅書局

聽晚睇下先

推
睇完覺得最大問題係套戲表現唔到男主角中學生涯點樣比人排擠，覺得似自悲多過欺凌
同埋套戲最重點一幕，男主角又除鞋又定格望女主背影，做得太膠完全投入唔到

無睇過原作，感覺編得應該唔太好？有啲發展真係莫名其妙
如果話你的名字用蒙太奇skip左主角build up感情嘅日常係敗筆之一(which我同意)，劇場版聲之形硝子告白嘅突兀其實都係差唔多

最大問題係配角描寫不足
搞到有d行為好不明所意
男女主基本上都描寫得夠詳細
中學生涯基本上無比人欺凌？只係流言蜚語+小學俾人欺凌到怕先變毒撚？

硝子告白係快咗少少
但係至少能夠理解

結果論，動畫冇做到過程令到說服力唔夠
所以我覺得最後一幕好突兀

聲之形電影cut左好多build up配角嘅內容，同初中嘅野都只係用幾幕快講，所以有啲突兀

Agger

綠色部分
下?!有幾膠 知唔知咩叫下意識文化
同用分鏡加強個效果
屌你幾秒既時拉長都叫膠?
屌你老母男兒當入樽咪膠撚到唔應該上神台?

畫面好似做到男主係入客廳個下係唔知點解停低左一下，但有冇確實停低過我都唔敢答實你，睇到好奇怪
至於下意識...男主入屋係有搵相機既緩衝時間，我好難理解佢見到女主個下第一反應係除鞋係咩意思

同埋唔單止得我咁諗，我睇個場有唔少人睇到個段都"下"左聲

終於get到你講邊幕
呢幕係膠膠地我都有印象

可能香港人唔理解，日本人係無論任何時候都唔接受着鞋入屋，呢樣野太過根深蒂固可能京阿尼順手畫埋

太著重細節位
我覺得直接miss搵相機個步驟，直接入屋>見到女主>除鞋>衝入去會好好多，而家入屋同除鞋中間有個gap就好重遺和感

仲要一拖慢咗呢d位就會被無限放長
無記錯除咗除鞋仲有搞其他野
我嗰陣仲心諗跑你就跑啦
等bd再睇返呢段先

睇到笑

個原因係，睇果個心入面都係"快撚d衝埋去拉住佢啦屌你老母仲諗！"然後相反地見到佢除埋鞋先衝過去仲要仆埋街

某種意義上嚟講 佢自己仆埋落街係自己嘅錯